如果個天送一樣才能比你，你會揀咩，同埋點用？

唱歌？
可以感動人或者做歌手

變魔術？
可以好似劉謙咁賺錢

作詞？
可以好似林夕咁賺咁多錢
同埋抒發到自己情感

On 9 緊係做賭神

說話技巧，氹到班闊太自動自覺比錢我使

唔洗用手打飛機

人肉計數機一問就即出答案

識讀心夠玩

睇股票

令人愛上自己

溝女必成功
溝個有錢女

師兄做勝行？

但呢個才能如何應用係日常？

小弟乃工程狗一名成日要計數

識飛

預測未來
知下期六合彩開咩

完全催眠

預測未來一日發生的事
就足夠發達

才能定特異功能？

可以每日準時起身返工
或者做得哂d野收工

係其實我舉三個例子都係才能

但係大家都係講特異功能

唔知點解

On9但做到香港高官

擁有達文西嘅頭腦算唔算才能

死神筆記個種能力就夠

讀心術

穿越時空能力就夠
有咩唔鐘意又可以返過去/去未來
買股票又得, 賭錢都會贏

望一眼就永遠記得嘅記憶力

用黎考試做學霸拎船

畢咗業仲可以做歷史博物館tour guide講歷史比遊客知

意志同判斷力不受情慾影響。

記得
同
理解
係兩回事

睇來閣下嘅智商都幾低下
比你記得晒啲野都冇用

行運超人咁嘅運氣，咁基本做乜都唔會失敗

各位ching識唔識分才能同特異功能

on9 你個腦得賺錢

瞬間移動
去邊都一閃就到

我已經得

所有中國共產黨嘅黨員死撚哂

預知未來, 就算得幾秒都好.

要乜有乜嘅才能

精通哂全世界所有語言算唔算才能

咁都有得屌
你平時係咪好大壓力

好識做生意

抱歉膠咗兩次，今次認真。能力：Speechcraft

條友short short地
而家又冇話有超強記憶就要犧牲理解能力
可以係有超強記憶但有一般人嘅理解能力

而家都唔知邊個智商低

天堂之門

科研能力，研究平價 3D 打印，印一個比沙皇炸彈更勁的核彈。

研究永生藥物，唔驚撞車/細菌/病毒/癌細胞/寄生蟲/中槍傷/被打/被斬/跌死/老化。

學習能力好勁

電腦都記得晒啦，人去做一些電腦可以取代的東西無咩大意義和價值。

超高嘅智力
E.g. 愛恩斯坦

比才能人

其實最貪心係

研究永生藥物的能力，可以唔驚撞車/細菌/病毒/癌細胞/寄生蟲/中槍傷/被打/被斬/跌死/老化/無飯食唔會死/無水飲唔會死。

點解唔直接係讓自己發達的能力？